【集思廣益】屋企大廈鐵閘壞左開唔到

呢個時間返到屋企樓下先發現鐵閘壞左，入完密碼但係唔解鎖
屋企既人瞓哂打電話冇人聽，大家幫手諗下計

如果有住同一棟大廈既巴打認得呢個門口既話可唔可以落黎救下我
深水埗區

冇看更架咩

凌晨時間冇，早更要七點左右先出現

推一推佢再試入密碼

差3個鐘 去m記坐下算啦

試過喇

試下大力推個閘(包括梗咗嗰邊)，再試開閘

等下算啦 實有人落樓

見到架車立落緊黎

然後開門無人既

最後等左個幾鐘有人落黎開左門比細佬
而果位人兄知道入唔返黎之後打消左買宵夜既念頭

總司令